星期日唔係取消啊！係集中返去深水埗

深水埗都有遊行唔去北角唔等於唔做野

星期日深水埗見

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

班福健幫夠膽過黎深水埗剩係南亞手足都夠打死佢地

推

好想睇幻彩深水埗